想幫中大手足既入來

對中大手足，你地只有以下選項：
1）支持佢地，幫佢地守/後勤/聯絡/接仔
2）支持佢地，送所需物資
3）支持佢地，睇live唔好咁多意見，不過可以網戰五毛
4）支持佢地，叫佢地萬事小心，唔好為佢地摺紙飛機摺乜摺物當做左，打開Twitter/reddit做文宣每日任務
5）支持佢地，路口做哨兵街坊報tg Gp

做個鋁盾陣擋子彈先啦
It normally takes between a 1/4″ to a 1/2″ of steel or 3/8″ to 3/4″ of aluminum to stop a bullet.

Hong Kong Improvised Body Armor - Is it foolish optimism?